【消防員爆料】(字幕)「自殺」浮屍事件存六大疑點。

大紀元 ？幾時到佢講條J有骨嘅迷團

［重要］網傳 消防對近日多宗浮屍案既質疑